推俾外國公司知, 香港所謂良好法律制度已經玩, 已經同大陸一鳩樣

仲有和理非你地仲信香港有法治？無架啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰